%@metapost:604tri.mp
%@Dif:2
Les figures ci-dessous ont été réalisées à main levée ; chaque dessin montre les trois côtés d'un triangle.
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\multicolumn{1}{|l|}{\pscirclebox{A}}&\multicolumn{1}{l|}{\pscirclebox{B}}&\multicolumn{1}{l|}{\pscirclebox{C}}&\multicolumn{1}{l|}{\pscirclebox{D}}\\
\includegraphics{604tri-1}&\includegraphics{604tri-2}&\includegraphics{604tri-3}&\includegraphics{604tri-4}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Pour chaque figure, donne les informations qu'elle contient.
\item Pour chaque figure, trace, aux instruments, un triangle qui respecte les informations.
\end{myenumerate}